有冇巴打公司電腦開始block 連登

今早返工，如常上連登。剛就發現被個URL filter 而filter 左。 罪名係歸類右做Politics/ opinion, weapon.
睇泥中左HKU 之前個filter 咒？

無 用手機上

有冇cap screen?
如果咁多地方都出事的話, 似係firewall廠染紅出手做野

政府部門一切正常吖
ching咩公司

電腦唔得咪手機咯，手機佢bam唔到啦掛

pish

唔拍俾人炒所以冇事～

印像中我公司係跟一do international ge. filter list. 所以先問下各位連仔有冇事

trading 公司。電話WiFi 冇樹。

cap 就難D 俾到。但係就話係因為 politics/ opinion, weapon 所以filter 左。Firewall 應該係用緊hardware ge. 但張blacklist 應該係跟HQ， 同埋係reference D 街外international ge 嘢。詳細因為我都唔係做IT， 都唔太知詳情。